{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065041",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭매운탕 만드는 법"
    },
    "text": "鶏メウンタンは韓国の伝統料理で、ピリ辛の味と辛い味を楽しむことができます。これを作るために必要な材料は、鶏肉、ニラ、唐辛子の粉、塩、醤油、清州(チョンジュ)、じゃがいも、にんにく、ニラの薬味、水、食用油です。先に鶏を洗ってバラバラに、ニンニクと一緒に炒めて味付けして、じゃがいもを入れた後、唐辛子の粉、醤油、清酒を入れて水を入れて沸かします。たまねぎを入れた後、ニラとニラの味付けをして仕上げます。こんなに作った鶏のメウンタンは魅力的な味と香りが引き立って、材料の鮮度と保管法を守ると最上の味を感じることができます。一人分のカロリーは約699kcalであり、調理時間は約70分所要します。唐辛子を添加すると、より辛い味を楽しむことができます。楽しい料理時間とおいしい食事を楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏メウンタンはどのような料理ですか？",
            "answer": "鶏メウンタンは韓国の伝統料理で、ピリ辛の味と辛い味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "鶏メウンタンを作るために必要な材料は、鶏肉、ニラ、唐辛子の粉、塩、醤油、清州(チョンジュ)、じゃがいも、にんにく、ニラの薬味、水、食用油です。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "先に鶏を洗ってバラバラに、ニンニクと一緒に炒めて味付けして、じゃがいもを入れた後、唐辛子の粉、醤油、清酒を入れて水を入れて沸かします。たまねぎを入れた後、ニラとニラの味付けをして仕上げます。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンはどのような味がしますか？",
            "answer": "鶏メウンタンは魅力的な味と香りが引き立っており、材料の鮮度と保管法を守ると最上の味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンのカロリーはどれくらいですか？",
            "answer": "一人分の鶏メウンタンのカロリーは約699kcalです。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンを辛くするためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "唐辛子を追加することで、より辛い味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鶏メウンタンの調理時間は約70分所要します。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンを作る際のポイントはありますか？",
            "answer": "鶏メウンタンを作る際のポイントは、材料の鮮度と保管法を守ることです。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンを楽しむためのおすすめの食材はありますか？",
            "answer": "鶏メウンタンを楽しむためには、ニラやニラの薬味を加えるとより一層美味しさが引き立ちます。"
        },
        {
            "question": "鶏メウンタンはどのような韓国料理ですか？",
            "answer": "鶏メウンタンは韓国の伝統料理で、ピリ辛の味と辛い味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 489
    }
}